[文字Wallpaper jj］你講 我幫你整wallpaper

近來想搵啲野做分散自己注意力
新手仔 研究緊文字wallpaper
巴絲們可以留字或者加埋圖
我幫你整反個特別手機wallpaper
有咩要求都可以講

分享幾張劣作

我好想你 我好想你
唔該哂

活得精彩結尾 切勿流眼淚
唔該巴打

不要等我流淚，你才明白我的悲傷
不要等我消失，你才明白我的重要
唔該巴打

然後我，然後我，恨不得當初，懂得愛惜你

唔該巴打

為何要不惜代價
尋找一種永遠無法撫平的傷痕？

有勞巴打

全因有你 荊棘困難撐得過

唔該晒巴打

Pain is weakness leaving your body
唔該樓主

精彩不亮麗 起落是無常

即使受了無數次傷 也只能每天騙自己過得很好地生活下去

願你出來半生，歸來仍是少年

Thanks

The unseen blade is the deadliest
Thx

毒.撚

活著很重要, 但更重要的是, 如何活著

昨日像得到 遲來無去路

但你轉到某一個時空 失去了互通

If luck could share

若果真的要在一起 晚一點也沒所謂

想要pink啲嘅圖
唔該曬

Why do we fall?

So we can learn to pick ourselves up

一生裡面多少煙花會重燃

估唔到有咁多巴打支持
比啲時間我 因為返住工整 要啲時間
整緊架啦

巴打如果唔中意個background 可以幫你整過

可唔可以整12吋既wallpaper

我們在小孩和大人的轉角 蓋一座城堡
唔該巴打

巴打有兩款字我都覺得好靚 你睇下你岩邊款

唔該晒巴打

0810 1004

唔該巴打

一起靜靜的過 不需要太認識我
thanks bro

做到野

兩款我都keep咗佢先，thx巴打

想整兩句

若然時光倒退當初結識時

你若安好 便是晴天

唔該

thx

可唔可以放低埋張原圖

It's not yours phone
Put it down!

我用iPhone 6s既，睇下張wallpaper唔好撞到個時間個位
唔該晒巴打

不打擾 是我最後的温柔

唔該巴打

其實，我想融入你們。

Thanks巴打

不為昨天而嘆息 只為今天更美好

唔該巴打

煩惱 用個大網將你捕捉

唔該巴打

Timing is important
唔該樓主

如煙 因給你遞過火 如火 卻也沒溶掉我

Thx 巴打

Sor，打錯
願你出走半生，歸來仍是少年

Whatever happens tomorrow, we've had today.

唔該巴打

心之所向 素履以往
生如逆旅 一葦以航

兩句分開兩張plz

過份理想等同幻想
過份幻想就是妄想

Thanks巴打

上面班柒頭句野睇見都打冷震

Above and beyond.

拜托了

夢回千見，何以不思不念不尋

Thank 巴打

努力過 願青春不會老
終於要 散席了 若我曾被愛已很好

巴打啲字款去邊到揾，好靚

I'm never ever gonna quit,
Cause quitin' just ain't my schtick

謝巴打

你是你本身的傳奇

用我十年
換你一生

You know my name, not my story.
唔該巴打

Oh father tell me~
Do we get what we deserved?
Oh~ We get what we deserved...
And way down we go~

What we do today is for our better tomorrow.
Thanks 巴打

It's better to burn out than to fade away.

本來無一物 何處惹塵埃

沒想到愛你卻只能用離開 代替

喱個世界，冇話邊個冇左邊個唔得

Btw...可唔可以問下巴打係用咩整？

人世無常 無理 無從過問

一生一世 亦怕一天消逝
誰醉倒仍會 扶著你支撐身體

唔該呀巴打 支持支持

別說你痛
離開我的時候 眼角的空洞

Speechless 唔該巴打

多謝大家支持呀
因為我搵圖搵得有啲慢 我希望可以搵到啲最match大家句野嘅圖 所以整得比較慢
我會加速架啦

我會呀 唔好意思串錯左

跟我這個感覺走 憑靈慾可戰鬥

Tears of sadness and the tears of joy
After crying it is all the same
Thx

不要做貪心的小狗

慾念願望聽得太多 越會想重頭開始的走過
Thanks

人只得一個 情趣太多
而手得一對 最愛太多

人生得意須盡歡，莫使金樽空對月

Forget everything that you think you know.

唔該巴打

妳令我的世界有了色彩
情侶feel嘅外景 唔該樓豬

DO WHAT YOU GOTTA DO

the harder the life, the stronger you'll become

要忍耐 唔好衝動 講野要諗過先好講

願你我被這世界溫柔相待

Thanks

堅持只需要一個理由
Thanks

跑步機做背景
句子：引擎是你 向前是我
唔該晒巴打

驚破壞氣氛 誰都不知我心底有多暗。

Thx巴打

生銹的感情又逢落雨天，思想在煙圈裡捉迷藏。

thanks

Go your own way; let others talk,
there is no road of flowers leading to glory.

Thanks

長風破浪會有時
直掛雲帆濟滄海

The fish in the water is silent.

唔該樓主

出發前無人能知選錯或對
唔該巴打

宇宙太複雜 專心抱住這最渺小一刻

依排發生太多事 覺得人真係好複雜

你也喜歡我
你喜歡使我難過

巧正牙巴打 thank you so much

淨係歌詞 thank you

補番句唔該巴打

人不能飛於是努力走

頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚

我一路向北 離開有你的季節

緣起惜緣 緣滅隨緣
唔該

獨倚雲臺鮫絹浥
秋色未至寇丹紅
有冇得水墨畫feel

有時間嘅話可唔可以整埋
虛空之中，有一夢澤

也許會落空 也許會普通
也許這庸庸碌碌的黑白世界你不懂

thx

「不在意的樣子是我最後的表演」
謝謝

只想和你一輩子在一起
唔該巴打

別再進化 別讓動物世界太假
多謝絲打
btw想問下字體係咩？整得好靚

sorry 巴打 post jor先發現整少左字
補返

定係巴打想要黑底白字

我承諾過的會做到 望你遠方都看得到

lm

別要不開心便找開心 去避過我的良心

想要底色暗少少嘅圖 唔該巴打

訓是俾訓的

thx

打錯

訓是比廢的

為愛惜你我願放下你手 讓你走
Thx 巴打

多謝樓主

im not looking for somebody with some superhuman gifts.
thankyou

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂隨便收看

thx巴打

寧為玉碎，不為瓦全

凡事太盡 緣份勢必早盡

對自己好一點

沒有最好 只有更好

好貪心 謝巴打

請把心中的位置，留給未來的女孩
因經歷過多的愛情，只會剩下空蕩的軀殼

有啲長 睇下整唔整到
唔得嘅就只要第二行
謝巴打

好靚呀巴打 thx巴打

唔緊要

Do it with faith and perseverance

唔該巴打 好靚整得

整左AC冇耐，見到樓主啲圖忍五住將正皮隻豬俾你 如果諗到句鐘意既句子就要麻煩你喇

我不怕千萬人阻擋 只怕自己投降
唔該樓主

即使滿身是傷，還是要繼續前進

謝樓主 不能正皮更多

猛獸總是獨行
牛羊才成群結隊

生於斯，長於斯，死於斯

先謝巴打

掉那媽，頂硬上

行動證明一切
唔該曬

謝謝你陪我迷途樂園
唔該巴打

都ok呀錫晒你

經過一些秋與冬
回憶中
橫街內你面紅...

願我用三生煙火 去換妳一世安寧

曾經毫無疑問相信所有美好成真
怎麼一次轉身 世界就失去平衡

find hopw through darkness

以為返左十年前
現代閃字banner?

想你的夜，多希望你能在我身邊

好撚型

how about this ?

Push

留名

我見好似打錯字 a lot of

黨指到哪裡，我們就打到哪裡

GoodLuck

thanks 巴打

好想要 巴打

我自己覺得啲數字好似係生日黎嘅 所以用左個couple bg 巴打想轉再同我講

加速緊

我嗰張呢巴打！麻煩加速埋

I felt so much that I started to feel nothing

I've become so numb, I can't feel you there
I've become so tired, so much more aware

不要忘記 我們來自光與神祇

thx!!

幫樓主打氣加速

忍耐 三思而後行

辛苦笑著快樂痛

感激巴打，你揾啲相好貼圖

好靚啊
唔該曬巴打

唔該樓主

想整2張

為夢付出瘋狂 為夢受一點傷

球 壇 瘀 血

希望背景關於足球

唔該巴打

巴打可唔可以加速埋

人失去了才知道重要 thx bro

Thx bro

Sorry bro
可唔可以整走個yours 個s
手快快打錯字
應該係
It's not your phone
Put it down!

若你喜歡怪人 其實我很美
唔該巴打

人失去才懂得珍惜

多謝樓豬

其實我不理一切挑戰拼命試 攀險峰千次萬次
唔該哂巴打

歲月似神偷
唔該樓主

Thx

thx巴打
整得好靚

人不付出犧牲，就無法得到任何回報。想要得到什麼，就必須付出同等的代價。這就是鍊金術中的原則，等價交換。

thx巴打

沒有你，世界是彩色的。
因為你，世界變得完整。

Thanks巴打

Champions train losers complain

Thanks 巴打：）

屌穿你個閪呀

屌你個老母呀

A wise man can learn more from his enemies than a fool from his friends.

麻煩曬巴打

唔該晒

加速加速

我懷疑我哋人生裡面唯一相遇嘅機會，已經錯過咗
唔該你

夜空中最亮的星
請指引我走出去

thanks

好靚

心中己屬於你

推

Welcome to the reality

只要有樹葉飛舞的地方火就會燃燒

無憾始於力盡之後

thx 巴打

感謝大家支持
但要同大家講聲唔好意思 因為我搵圖真係好慢
我會嘗試其他方法令自己快啲
我每條數都一定會找
但我順序落黎咁整 所以各位巴絲可能要等啲時間
我會加油

日常淡泊故事
歷奇冒險飛馳
thx

忘記受過的傷害 離開無止境的等待

可唔可以關天同彩色事 ？
唔該巴打

生舊叉燒好過生你

thanks

巴打thanksss
不過錯左

Live what you want
Do what you like
唔該晒巴打

忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

唔該晒巴打

人生總是充滿著遺憾

無論我如何不好你亦全部裝載

thx巴打

唔該巴打 可唔可以加圖咖？

Keep calm and carry on

thanks 巴打

綠色就是最好的信念

sorry 補返

凌、王
唔該巴打

Timing is everything
唔該

見到樓主整得咁靚
都想留一句要張wallpaper

「怒起於愚而終於悔」

Thanks a lot.

其實我不理一切挑戰拼命試
thanks

多謝巴打
如果可以的話可唔可以整張暗色d既

#少壯不努力_老大徒傷悲
想要冇咁花嘅bkgd 唔該巴打

正啊巴打
Sorry我唔記得講 可否要巴黎鐵塔做背景啊

請記得我是誰

Even when the night changes

It will never change me and you

唔該哂巴打

留名 btw巴打咁樣工作量會唔會好大

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

我岩岩去完你第一張相到行山

巴打我呢？ 麻煩晒

The more you do, the more you can do.

唔該巴打

I am the bestest

valar morghulis

有睇got 應該知

意思好似係凡人皆有一死

她走了 突然驟變雪落雨飛
麻煩曬巴打🙏🏻

忘了愛，反正機會都是零。

唔好miss左我

1. 好好假裝, 我已經把你忘掉

2. You call this civilized?

真正重要的東西用眼睛是看不到的

I don't mind spending every day. Out on your corner in the pouring rain.

你在南方的艷陽里 大雪紛飛
我在北方的寒夜裏 四季如春

唔該巴打

無忘初衷
謝巴

巴打識聽

千年之約，妳忘了嗎？
Thx

唔好miss左我呀😭😭😭

巴打整得好靚
我都想要：
We walk through the valley
Of shadows cast on walls
Eyes down 'cause you don’t want to fall

唔該晒

巴打唔好skip左我

其實 我就在你方圓幾里

香港獨立 國泰民安

愛要及時
Thx巴打！

Only Know You Love Her When You
LET HER GO

真相永遠只有一個
唔該哂你呀巴打

唔好miss左我thx bro

像戲劇與小說 如只有我 我靠甚麼方法演

睜開雙眼做場夢

If I walk would you run
If I stop would you come

Thx 巴

這是我最後一次 這樣的想你
唔該樓主呀

追悔無用 轉眼發現 妳失蹤

白底相 深色字 唔該曬

信風揮發 如人生中訪客

I was a liar , I give into the fire

多謝巴打, 好靚

Winter is here

想要淨色背景

Lose to win

It's not about how big your tits are, it's all about loving your tits.

我會帶你在懸崖邊看最迷人的風景

Keep learning. Keep progressing.

It maybe because I am pure evil, and I cant help myself.

過去了你那一雙手 還有每晚每天的奮鬥 汗血盛載這風光的背後
多謝定巴打先

圍繞身邊已六百天 你喜歡過我六十秒嗎

傷痛輕如棉絮 思憶重若泰山

Moonsun
thx巴打

好愛你呀巴打 最近失戀好灰想轉換下心情 呢張野好正 但有冇底色係灰沉少少 冇都唔緊要 呢張都好正 thx巴打

日出東海落西山，愁也一人喜也一。

唔該巴打，整完一定用

生死有命 富貴在天

依個可以有直同横既wallpaper嗎？

I Continue To Fight!
I continue to fight...

下一站 大學

常常纏著妳
可惜妳卻故意相欺

幾高汁喎 巴打幾時整我

巴打去咗邊呀

Stay young forever
唔該

勿忘初衷

你有幸福的自由 thx

戒丁無難度

To be a better MAN

唔該樓主